劇場版龍珠超ドラゴンボールスーパーDragon Ball Super ブロリー Broli 布羅利 出左中文字幕

等繁體

更加唔會入場

港版太遲上

巴打有冇BT？

DL個簡體落黎，用ms word轉繁體

冇野啦，當我冇講過

#1

咁嘴叼
又唔係收藏 算啦

正，網上睇都好清
港版太遲上，唔係一早就睇左

今集又真係打得幾激

D fd忍唔住上網睇晒了，真係上得太遲

未上已經同班FRD講定
一齊入場睇
唉

我想揾返DBZ嘅broly嚟睇

睇完 打鬥幾正

好想睇ar
但又想入戲院睇

睇完,應該會入戲院睇多次

求字幕

留名

雞寶台睇咗了

偷拍版？

無字幕版寫web

其實直接講呢個係另一個宇宙嘅布洛尼仲啦。

而家舊版點呀？

同埋舊版巴達克果個古仔有型好多倍。